好辛苦

好攰
每一晚都係咁
我以為停左好耐
只有間唔中先會
但宜家每晚都好辛苦...
我想睇心理醫生
我好攰

又失戀啦

有唔同原因
自己好大壓力好辛苦
但偏偏自己係理性主義
好壓抑

tg

多謝你...
我唔識同人分享我既壓力 屋企人 情侶 朋友都無分享
我知要同人傾
好想喊 好想唔要咁理性

香港人仲記唔記得阿蟲?

橫逆風雨來，張傘擋不予，解衣赤膊行，我嫌雨點小.

咁理性黎做乜